【突發】台灣陸委會:若《逃犯條例》修訂 考慮對香港發出旅警

【修例爭議】特區政府提出修訂《逃犯條例》，台灣陸委會副主委邱垂正接受本報專訪時指出，若按港府現行建議修例，恐怕影響在港的台灣人權益及安全，「基於保障國人權益、安全立場，我們當然不可能排除一切必要措施」，屆時會提醒台灣人，前往香港或有潛在風險，甚至可考慮發出旅遊方面的警示……

大大把車落7婆話咩同台灣一樣為正義公義而修憲

修改港澳條例啦

有撚用咩 都就快變台灣省

之後到歐，英，美發旅遊警示

搞掂你隻韓國狗先啦

真係好on9 一開頭就扮晒堵塞法律漏洞 而家台灣大大巴車落嚟

支持

柒婆快啲發聲明屌柒台灣佬冷血唔考慮死者家屬感受

將港澳條例併入兩岸人民交流條例
將香港視為中國一個普通城市

還有美國這麼高調彭斯短暫接見陳太，都關注引渡條例;還有歐盟……

韓9兩次入中聯辦
已經自癈武功
KMT未必俾佢代表參選

支持
仲要禁止香港人去台灣先有用

好波

痴線 好人好者怕乜野

你班陸委唔好黎香港就真呀

你一黎就砌你老母生豬肉